金鐘站排緊隊買車飛嘅各位！！！

唔好再晒時間排啦，直接跳入閘啦
你哋諗下車錢邊個賺，咪仆街狗鐵同政府囉
係咪都搞事 係咪都犯法 唔差在走車飛啦
快啲一齊過中環幫拖

推

推
你啱

發夢職員講左唔好排隊買單程 可以到左先買

發夢今日唔會理

咪就係

個機動性低到呢

佢開左閘俾我地入

Sor 覆錯post

啱，雖然好自豪香港人咁有紀律，但非常時期用非常手法啦

push

岩。推

香港人連抗爭都要排隊

咁點出閘？

走啦， 去到目的地話跌左張飛 補番飛就okay,
出發點唔駛咁老實講金鐘

我有fd 做mtr 票務講

仲會有人清垃圾

頭先幾個都跳左，依家重有人排隊？